我發覺這地球原來很大 若移民請君盡快

從勇武的反對送中
漸害怕俾狗咬傷
已沒有制度和自由
也許根本就沒有
又或者香港太荒謬
我發覺這地球原來很大
若移民請君盡快

有錢我走撚左啦 洗鬼你提咩

有冇教友幫手

如用這歌
可以當passport
出境不用擔心被送中
假使出國全沒隔阻
不用帶Passport
可以為你爭取自由
這樣已是很足夠

都預咗成班戀戰冷氣軍師留負皮